從130只狐狸開始，他有選擇地選擇和繁殖那些最“溫順”的，正如他所說的，這些“溫順”的狐狸被允許交配。 忘掉你所知道的關於你的狗的一切(第436頁)|Stephen J. Dubner | 2020年10月22日|魔鬼經濟學 
 總而言之，這些措施看起來有條不紊，甚至與歐洲其他國家相比也是如此。 隨著歐洲的新冠肺炎病例激增，意大利脫穎而出——但這一次是因為他們做了正確的事情 
 在那裡，土地所有權似乎是一個神話，用來征服一個擁有雄偉的山脈、無邊無際的森林和催眠般的沙漠的不可征服的星球。 騎自行車穿越美國如何形成不可能的友誼|拉菲喬瓦塔尼安| 2020年10月8日|戶外在線 
 為了解決這個問題，市政府現在希望控制和控制這些費用，這樣每個人根據他們建造的住房類型支付相同的金額。 環境報道:在新公園計劃下，規模並不總是重要的|MacKenzie Elmer | 2020年7月13日，聖地亞哥之聲 
 從歷史上看，有效率的政府總是能夠馴服它們，儘管有時要花上幾十年才能使之成為可能。 Covid-19對城市(和婚姻)意味著什麼? (第410集)Stephen J. Dubner | 2020年3月26日|魔鬼經濟學 
 她在Facebook上的照片可以填滿一個“帶槍女孩”風格的日曆。 公開攜帶民兵媽媽“謀殺”家庭|Brandy Zadrozny | 2014年12月16日|DAILY BEAST 
 但是和她的父親喬治·西特韋爾相比，伊迪絲顯得太溫順了。 英國怪人之死|湯姆·賽克斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 人們普遍認為他被龐大的軍事官僚機構打敗了，他從未試圖馴服這個官僚機構。 哈格爾為奧巴馬擋子彈:瞭解國防部長突然被解僱|Shane Harris, Tim Mak | 2014年11月24日|DAILY BEAST 
 與上週從共和黨聽到的異乎尋常的、可怕的談話相比，這些評論實際上是溫和的。 共和黨人想讓你害怕埃博拉病毒Dean Obeidallah | 2014年10月27日 
 “我們讓華爾街之狼看起來很溫順，”本書的一位線人告訴我。 “家庭主婦大亨”挑戰“廣告狂人”紐約房地產市場，並贏得了Vicky Ward | 2014年10月26日|DAILY BEAST 
 群山在這座城市上空幾英里處消失了，從那以後直到大海，一切都像沼澤一樣平坦而溫順。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 你有一個極好的機會，可以花你喜歡的錢，統治社會，而他會變成一隻溫順的西班牙獵犬。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 這支隊伍由六個騎馬的人、兩頭馴服的水牛和一群習慣打獵的大狗組成。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 他兩邊各有一頭被馴服的水牛，現在可以很容易地把他帶到村子裡，在那裡他們會殺死他。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 你可以看到現在是五點鐘，因為大神恩瓊的寵物鍾是這麼說的。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊